要開始鼓吹私隱平權

究竟私隱係咩？
有人非常介意個人私隱被讀取
有人又唔介意
本身我係屬於唔介意果種
但我非常介意你有我私隱
而攞我私隱果班人又收收埋埋
我亦唔相信收集我私隱既會保密
所以係公平原則下
所有有權收集及讀取私隱既人，應該公開返佢既個人資料比大家收集

我有權知收集我私隱既官員既所有行縱

推

原來香港人仲相信自己可以係政府手上爭取到合理權益

咁唔怪得得5萬人走，咁仲有希望，真心唔駛走

爭取唔到
所以完全唔出聲？

呢樣野係全世界都需要鼓吹，唔係只係香港
眼光放遠D